《崩堤之夏》當香港反送中運動遇上殺人事件

《崩堤之夏》用香港作家的視角闡述反送中事件的爭議性與社會觀點，在虛構中描寫真實。藉由虛構的謀殺案件統整出事件脈絡，從不同視角紀念真實。

反送中遊行後的夜晚、公園凌晨三點的吵鬧人聲、廁所外連儂牆滿滿的起底海報一夜消失、一具血跡斑斑的屍體突然出現。三個有極端政治立場暴力傾向的前科嫌疑犯，千絲萬縷匯聚於黃大仙摩士公園殺人案，究竟死者是他殺、自殺、黑警殺人還是隨機殺人？案情逐漸膠著沉滯，催淚煙霧瀰漫全港，城中喧囂紛擾不絕，一步一步將夏天崩堤……

《#崩堤之夏》⏰ 4/2全面上市，歷史永不遺忘！
博客來：
金石堂：
誠品：
讀書花園：

評
一個字: 買
兩個字: 必買
三個字: 香港人
四個字: 缺一不可
五個字: 我要佢簽名

點解要推. 去佢個Page, 明就明!